入嚟放低適合幼貓嘅乾糧/罐罐！

6個月大 美短
而家食緊wellness core嘅幼貓糧！
罐頭就食緊Thrive!!
都食咗有一排
想幫佢轉下其他糧食
大家有冇咩好介紹😋
附送一下主子照片一張😚

轉乾濕糧冇咩大分別
一係直接食生肉
一係間唔中食下生雞頸 雞翼 當洗牙

如果餵流浪貓最好餵咩

同你一樣
但食緊wellness core 紫色包裝個隻幼貓糧

Nulo糧有埋益生菌

我家主子三個零月大，之前屙軟便一直食hills 腸胃處方糧同罐。好返食緊applaws 幼貓乾糧 (買唔到wellness core)，濕糧轉咗thrive 幼貓雞肉罐罐，但主子唔食⋯⋯ 諗住試多幾日焗佢食，冇諗過幼貓對罐都揀飲擇食

比試用裝去食 食到佢鍾意為止就買嗰隻
通常未必第一次都可以

我隻貓都係食hills獸醫處方罐
3個零月
有日有血便
獸醫開杜蟲藥，hills處方罐同益生菌
食杜蟲藥果5日無事，便便正常
食完杜蟲第2日又柯番軟便

B.f.f 或者 aixia都抵食

Thanks!!